「香港」再出發係黃色組織，唔係「中国香港」再出發

誠哥做主導
梁振英係on9 扮代表無權力
爭就業免青年人投閒置散點會係藍

梁振英：爭就業免青年人投閒置散

梁振英表示，香港陷入困局，「病向淺中醫」，暴力事件減少、肺炎疫情暫緩的今日，是部署、推動「香港再出發」的好時機。他稱大聯盟討論後會公布具體工作計劃，大聯盟的工作包括振興經濟，為青年人爭取就業、實習和培訓的機會，避免長時間投閒置散；另會支持和配合特區政府持續做好防疫抗疫工作，周六（9日）開始會派發400萬個兒童口罩，也會派發600萬個成人口罩。

踢走廢老藍絲

成功爭取梁振英讓步

彈出彈入

“我係香港人Tee”設計師的憤怒

錢照袋 行照遊

重新出發

推到佢仆街

世上根本沒有香港，只有中國香港，俗稱漁村。

其實我唔明賺中共錢去抗爭有咩問題